有冇記者問林鄭月娥點處理返政府工班黑衣人？

想知佢有咩意見？

返政府工嘅黑衣人!?
係咪講緊呢班連返工都由頭去到腳趾尾都black bloc造型嘅公務員???

屌